娛樂大家[粵]4

下個禮拜d嘉賓好睇

智商重新上線

何雁除過好多次啦

醉駕真係好撚on鳩

又係個條頭腦簡單

咁樣硬cut

清談

條波那

最悶既環節

前cable主播張惠萍

請愛回家個個anita好過啦
呢d speed黑心公司...

唔叫埋黃嘉如？

又傾乜鳩屌

又傾計

係喎

唔講都見唔到

好大波

牙Fred都睇左好多次

勁

呢d公司有咩條件比佢上電視sell野

$

上連登搵,一定大把生意

$$$$$$$$$$

做speed dating最無本生利

咩野
掟左婚

死臭雞

好尷

符合...兄妹

無位

首先係要靚仔囉

快撚啲完左呢part啦

唔知 唔知 唔想知呀.jpg

要本架
搵人做媒

咪傾啦

想睇多D青筋波那

森美又講啲喺早霸王成日講嘅content farm內容

無啦,個節目上個GAME玩完已經完左架喇

所以首先要靚仔

悶

又微辣

現在你有1分鐘時間整理答案

微辣

咁熟口面既amber

Amber幾正

amber

Amber

點解有微辣條靚女

ce

no friend la

amber好正

i am already wet

鄧卓殷

著到咁

老公

fbi

Tina

後入

條片係唔係微辣拍

微辣食哂2家茶禮,都幾癲

丫上次係呢度玩個個

個樣

條條女都溝到 個世界就大亂 睇下鏡 存摺

係，我覺得單野好神奇，tvb竟然會比一節就係比微辣播片。然後微辣仲要有錢收。

其實唔難

不過個個人唔係我之麻

who?

點解嗰年會輸比長頸鹿

堂堂電視台走去播呢啲片

一姐老公

播種的機

台底既野...

會唔會搵100毛

fyy實識啦

譚凱琪好撚正

fyy贏晒啦

森美成日擦鞋擦到曲線咁

阿姐對手襪

依個新野?

玩乜鳩

orange 好爛

森美係度自己笑

大獲 唔明

哇提到咁出面

有無人知點解

唔明

Effect係咪on9

隻手合埋就得

隻手

屌 好心唔好係節目到玩black magic啦屌
之後點玩呀仲

雙手合埋

知啦

又black magic

佩儀

諗唔到

fyy好認真玩

呢個get唔倒

Fyy ocamp之鬼

屌你唔開估

o camp
實玩過

手勢

佢哋玩得好悶都唔好睇嘅

睇完你呢個先get到

有冇人知答案

玩black magic好on9
啲師奶喺屋企睇到一頭霧水

以為剩係d字
動作

踢爆出嚟幾好
啲中學雞大學牛要諗第二樣玩了

明明小學雞已經玩緊
十幾年後仲係玩呢啲

呢個又乜鳩

垃圾ocamp game唔好搬上電視啦

Um

zoie真心膠

嘩原來佘德係到
今日第一次見佢

係咪就嚟連估領袖都拎上電視玩

玩乜撚野

手指指住講？

要人指

zoie被撚

獎門人
估歌仔 接龍乒乓波仲好玩

fyy

唔明既唔好講出黎
會比班ocamp友屌架

條脷

唔~~

鷹鷹好撚索
多圖

呢個真

唔...

又出effect

森美提得好出
雖然唔明

gracer咁勁

唔明, 即係點

玩到無嘢好玩
呢個綜藝節目可以cut
做唔番以前綜藝嘅質素

唔～～～

手指指住?

講個um字先

2rd都睇唔明做乜鳩...

森美好明顯

下次係咪玩開鎖閂鎖？

今晚兩個都睇唔出

證明你唔係ocamp撚

你知出又唔明

Ummmmmmm

知佢想提但未get到

Ummmm 有粒寶石係樓下嗰度

第一個 手勢?

影相條女

嘉wing 唔好偷食

Grace咁撚醒

第一個唔係呀
係部首

個禮物小姐乜水

glory

第一冇為意手都得
第二森美唔左好耐

啲獎品好cheap

唔～天氣不似預期有寶石

部首咩

又後生又有錢 去邊搵 仲偷食

呢個唔錯

之前明明係播ng
做乜變重播

深夜有ali

不嬲都係重播咋喎

成日諗起游生

咩呀

下次可能攞啲四格漫畫圖出嚟估原因

之前連登好興

曼聯又柒

部首口草 又grace

條女邊個

部你老母

唔係囉

好似係

第一個係畫面度咪有D EFFECT提示囉

寶石真係唔明啦

2round 有冇破解

黃子桐

2 round 係唔係有反光就得？

唔

唔....... 唔知道

好撚聰明
又靚

下星期會viu播阿甘正傳
但好似無耐之前明珠台先播過

唔 第一個effect係咩

翻睇啦

鄧以婷

墊左幾多野

登登~ 阿姐怕便秘
咦 阿姐唔怕肚屙

第一個應該同講既野冇關

冇聽到呢句

唔 真係會翻睇 上集都翻睇游生先識

點解唔開估
C9撚知佢做緊咩

之前都有畫面提示,
依家比人屌, 班友話影響遊戲. 唔尊重呢個魔法
所以唔開估.

睇電視都話有effect睇到係咩, 現場觀眾on99睇住佢地唔知做乜撚

兩嘢

錄呢part可能無現場觀眾

係呀打手

成班mk妹

差一姐

真係 但你概行文都係支持佢

星夢一夜推

睇一姐廁

星夢幫混戰

你撐新歡定舊愛

係呀

都有一姐雞

I have no 新歡
in lin b I trust

嗰一家四口老豆老母都好後生

how abt hana???

拍個日都未到母親節

G

Hana

邊個接左阿蛆飛吻

母親節都唔請母親

香港Taylor swift

右上無名

又有余乜春
又唔係靚仔 又唔係口材特別好
仲要一d男性既陽剛氣息都無
點解乜都搵佢出黎做

連公廁條腿

刷鞋仔女

d唔同言語...
日泡

啲開頭真係好柒

專登分開hana同若希唔同一組

阿公件3幾型

你又睇

若雞係半主持

正呀有柏豪

今日冇咩電影睇
魔法奇緣睇過超級5 6次
阿甘又係

得連公廁露腿
有咩居心

若希長註娛樂組既咩唔係？

Shiga bb

負咗

頭4名冇人

詩雅BB 好可愛

咁一齊支持阿蛆啦

filial piety

呢個字中學生都識啦

俾柏豪串最蠢

菊梓喬巴係咪好想做鳩拍豪

mmc屈機

c3p0剩係諗到

你試下問弱雞識唔識

我都想趁機錫呀姐啖

pakho

油麻they

唔識

佢中學grad未

hana

死啦，我都唔識

連詩

中學通識有讀

鬼唔知係三個入面咩

書架

沙田me

公廁

公廁好嘈

31啫，hana大過你

森美好仆街 iq最高既jinny

31年老公廁

高齡

英文oral都會用到

連詩雅好q

30.6歲=30歲零六個月？

諗起麥兜

大丁子朗成15年 做得老母

柏豪今日好型

秋官做乜

16歲

97

秋生條o靚呢

可能畀人剪咗

鳩拍個個有冇難d

97-82 = 15

得閒飲茶

rest in pieces 唔好輸

嘩 噢 啊 嘩 噢 啊 嘩 噢 啊 嘩 噢 啊 嘩 噢 啊

Bella真係正

其實點玩

Hana掛住食嘢，eat花生mode

用腦玩

鳩拍咁都中就真係...

若希一姐無得玩cheat chat係呢次錄影最大敗筆

咁pakho係同shiga fd 左十幾年

都唔知入星夢做乜,又唔係出歌

鳩柏豪個款似唔玩得既人

一姐連囉

呢啲咁嘅遊戲你上去玩都唔投入啦

仲諗住睇若雞會點寸hana

Jin

偶像派咁型,搵人比佢玩就真

非常可愛

都無人理佢點投入

串佢82年

身份證都換咗喇

Bella

有冇扑過野

報失都可以換

鳩拍個笑樣

知你唔係真心

姚明

囧住咁笑

阿蛆都叫佢閔大人

阿蛆又唔會被罰又要坐埋一檯害人

9up好勁喎

望住你d牙

依家真心望佢

丁丁好搞笑

丁子朗三連中

連公廁>bella>jinny>hana

痴撚線

食野點會滴到上面

小鮮肉

即刻熄電視

丁子朗好似與神同行個女仔

發言次數

丁子朗好天真

hana西到

集中火力

好慘

丁比人輪

比人圍

娛樂圈嘅黑暗面呀丁丁

好可愛

有冇人覺得hana同戴祖儀好正

勁可愛

射落我度

話聽唔清咪得

醉駕又爆答案

佢幾時走

連公廁好可愛 又靚

會計部記得扣返hana通告費

連詩雅堅醒目

次次都係Arnold

識嘢

望下我個名

同一個遊戲
丁丁同比比鳥反應高下立見

大便Bella

世界級醒目

Bella俾人圍

塊面

醉酒佬好弱智

頭腦簡單

獲獲都係佢咁明顯

醉駕真係好L廢

冇人理hana

班人勁左 顯得佢廢

香港ts

joey

shiga

大隻佬好on9

成頭包

hana上咗位做阿姐
同阿姐一樣觀戰就得

班人勁左 顯佢廢

中意左joey

冇咩問題

Shiga好可愛

連詩雅好靚

hana比人杯
好慘

女神連

好姣就真

公廁屌打祖兒

鳩拍蠔好殘好似猩猩

想攬連pieces雅

我中意
把聲好正

一姐若希玩埋咪爭

戴祖儀好靚

好

Hana好慘

樓上記得起呢條友底，睇下佢之前個ac名

打手扣錢

皮膚都好差

同埋好多牙

Shiga 衰無波

阿蛆睇穿哂

用晒啲廁紙

頭先唔係話曳

乜野呀，真係好多牙齒呀

女god shiga

咩叫action地

咁話你ex

action地

都唔算啦

柏豪shiga搶晒fo

靜哂

整亂個比比鳥頭
嬲喇佢

鬧交 好得意

鳩拍

拍蠔好正

原本周柏豪都幾好笑

好on

同連詩雅一齊好搞笑

原來hana係到

好得意呀，公廁連

呢下抵死到

條白痴都好

hana存在感

垃圾Hana又唔投入又唔玩得

醉駕都好

冇提hana

又傾

睇完大半集，維持原判

我愛連piece雅

牙力夠唔洗人提

佢有出現過咩?

寄養姨姨

冇玩過->如何睇得出唔玩得

以為d 18有問題要人睇住

💰打手扣錢

鳩拍蠔同連公廁有冇做過愛

hana同10a一樣都係isolated咗

點調?

以前:
打到佢仆就得

話唔定sp

好掛住joey

shiga係時候出歌

你生個

育子心得: 唔想孩子變成梁天恆

公廁真心幾靚，又玩得

出咗孤身走

terrible

又嚟垃圾微辣

心姐

D 英文字幕做乜撚野

有謝雪心嘅

呢d中英字幕真係睇頭一兩次先識笑

夠淫撘夠

No! ok!

好似得呢個係重點only

特登？

笑撚死

岩老人家

cls

I did it back to you

咸濕佬

hana無得玩black magic

微辣d片 懶攪笑 唔岩場合

蠢西唔啱玩

個醉駕真係on99

成條片, 呢幕 好喎

蘋果廣告幾時先燒完錢

真black magic

今集麻麻

得意武器：長腿

謝雪心比家蔥唱k好笑

微辣d片笑到我肚痛

皮已負

piece雅冇得輸

咪有

原來有份玩喎

三隻字

三個字？

三隻字？

呢個咁易

3個字

唔係3個字咁on9掛

蠢西慳娜

咁易

hana 廢到

連詩真係唔知

丁丁好可愛

對SP成日嗌交

健

梁志堅

我都覺

咁撚易

丁丁有啲渣喎

咁都估唔到

打格仔

唔鐘意成日重複既

蠢到

Hana好蠢

jm9

wtf

英文

王梓軒玩呢個會點

屌

字母數

點撚玩

點解mmc咁撚勁

英文字

上面潛力圖

下面啲英文字

嘩爆埋答案添

點玩

睇唔掂

d病毒

好似得10a同pakho get到

Mmc真係好撚聰明

十優麥明詩

睇唔明

電視字幕都出埋

今晚易左上幾集難啲

數字嘅英文字母加埋

有冇人可以講下點解？

英文字母既總數

d ocamp友又會

shiga好撚可愛

英文字母數目

估唔到丁丁咁渣
真係好純

維生素屌你老母
維他命都唔撚用

終於明英文字母

聽幾次就明 好聰明

1+1=one+one= 6個英文字

10a係呢套野入面真係屈哂機

其實有d無聊

吳若雞終於出場

隻若雞出番黎

驚咩，ocamp友玩嚟玩去都係打死幾多隻蚊嗰啲

正

我同我個名一樣load唔掂

個個年代同聰明
好似係

渣架

拿ng架
邊個上次話重複

玩成晚得3千 仲要咁多人分 咁孤寒

連詩雅好姣

呢隻幫shiga加曬分

第一個black magic 易到

g

個正負 數

白痴個方面加加加

Mmc同ffy兩個屈曬

慳娜兩round都估唔到

今晚睇matt sir同阿招續前緣

Mmc有腦快到

好似無份玩咁

又佢兩個

Hana好蠢
完全搭唔到嘴

無佢概戲份咁

1Q應該有90

蠢西Hana

想點啊你

如果一姐若希係度 hana應該多d野講

啲營養去哂啲牙到

你條女蠢撚到 到底你點忍

佢完全唔知人地玩緊咩
搭檯咁款

你辭職呀?

痴心啫

hana po嘅巴打出來公海不嬲會調轉忠奸角色

唔明唔識個題目無所謂，但要識玩 "遊戲節目"

蠢, 都可以係好好嘅節目效果，但都無善用
搭檯咁，鏡頭都無咩影過，成晚好似無出場咁

扮下可愛呃下毒撚連登仔心

應該係有高層話推連

佢邊有得扮

佢係唔識玩，唔使幫哈解圍

肥圖條鳩老咗冇晒感覺
要慳娜棚牙先可以磨到佢high
含得掂肥圖咪俾佢上位囉

我想問其實呢個遊戲係點玩

一 二 三 三百蚊！

收視重低過 東張西望

08:30PM
流行經典50年[粵]

一眾美女齊集「50年」，帶來視覺、聽覺雙重享受！彭家麗送上<仍是這樣愛你>、<只可活一次>。別號「小鄧麗君」的泰國歌手朗嘎拉姆高歌<又見炊煙>。J.Arie、陳慧敏同頌<烈女>，還分別獻唱<飛女正傳>和<灰姑娘>，盡訴新世代女性的敢愛敢恨！兩位選美冠軍亮相「我不是歌手」，黎燕珊細訴<漫步人生路>；陳庭欣又會選唱哪首金曲？「豹嫂」胡蓓蔚壓軸登場，演繹「豹哥」單立文為她創作的<滿天飛>，還有英文歌曲。

09:30PM
娛樂大家[粵]

愛雀之人陳庭欣曾因走失鸚鵡而傷心，證明她是一位好主人，張曦雯、麥玲玲及娛樂家族成員養過甚麼寵物？不如在「Cheat Chat」的餐桌上討論一番，兼互相攻擊。大家對飼養寵物有幾多認識？一場簡單問答比賽便略知一二。旅行是港人的熱門放假「活動」，獨留寵物在家又心掛掛，阿姐訪問一位寵物保姆社企代表，了解保姆們如何讓主人安心旅遊。阿姐再度化身魔法師及麻雀后，尋找可贏得一萬元購物金額的實力玩家。

@屈dee

愛雀之人

星期日打手推

玲玲

又講雀

又有大仆街

黑肉今晚look正咗

8:30-10:30都要睇陳庭欣

好想後入kelly

嗅覺

明明問狗以乜野

東張勁

咁撚簡單都要諗咁耐

有人配音既

好撚悶下

joey又唱歌

講寵物都唔請OK仔上來

獎門人遊戲

健仔都走左咁多年，重請ok仔做乜

麻婆豆腐模仿d咩

狗飯

哦..嘩...哦..嘩...哦..嘩...

演員

d公仔好打耳

邊有九集
同第一集就中啦喎

佢真係佈景板都不如

玲玲姐

D字咁撚簡單,on9

bella集集個look都好正

南亞ching唔洗溫final

幾時請高LING上來玩呀

何雁詩條仔成日虐狗， 梗係識答

若雞粒癦做咩事

蘇生

收
鬼仔咁

做咩何雁中左

今晚好少人睇

6號傻咁自殺

阿fat隻狗

有字會唔會痴線左d

10a咁靚既

係想10a點都中番次啫

駛唔駛loop咁多次

我都覺
雖然成日都呆呆滯滯咁

集集都係

睇完溫溫

何雁c 又出返黎 唔駛雪咩

joey帶左公仔好打耳

箍完牙靚咗

好無存在感

佢成日去老銅整容

"做咗郭子豪個角色"
黑肉使唔使咁串

6號d牌真係

D貓貓好得意

好慘十A要扮蠢比網民話得多

劇本黎架？ 6號成日自爆

但今集靚左好多

整乜乜

幾個人一齊講真係聽唔切

只係由好撚豬變做無咁豬
完全稱唔上靚

黑肉而真係好串嘴

算啦好過起晒貢既

算靚啦

褲衫袋真係掉得快

who

轉得快

有睇無留言

咪係囉 比高層照瘦? 要扮蠢

雪完啦

冇左郭子豪條煩膠真係好睇左少少

其實上個咁嘅show每人大嘅有幾錢收？

佢係咪被半雪藏? 冇劇俾佢拍

點都要搵人做傻仔角色既 佢肯做好好啦

戴祖儀真係幾靚

郭子豪條傻撚只係識好直接咁問

若希多左料墨定好難的？

kelly 3日2夜冇左

亂咁cut

擺明敬老

有錢

呢個環節真係啱成班女人喺度互攻

kelly係幼稚園同學 每日生活點過?

do姐後生左喎

次次都搞到好似d listening聲帶咁

咁都認到

睇電視搞到錯哂字

好悶...今集...
轉台去77睇臥底旅行社團

我都load左一load，點解頭上明明3日2夜，
之後秒轉左

未出

好耐 今日好靚

傾乜Q, 好悶

傾兩句就完不如唔好傾

男人

想睇佢玩black magic 秒殺d蠢人
應該要開套節目好似古sir套係咪小兒科slow佢聰明個一面
D on9節目真係唔太岩佢

吳若希仆街死啦屌你老母

微辣有陳思雅既

搵陳思做發姣個個好過啦

正 仲有cheat

睇完呢part 笑唔出

搵個大家唔識吧
佢識玩，秒人都只會覺得佢本身識
唔係聰明

成日覺得佢好淫 外表斯文 內裹open
利伸：逢星期四9:30一定追明珠台dolce vita

magic黎

早上成日睇佢 活得健康嗎

no magic

d black magic差唔多比佢地玩晒

生力清啤個廣告真係好仆街
每次當佢播而你想望多沙律幾秒就已經變左十郎

歎得好健康[粵

咁都認到沙律

玲玲姐都玩

擺明撚鳩麥玲玲

全句

汪明荃：汪汪汪

咁

技窮 咁撚易

即係有就講 無就講返果個？

雞咪若雞咁叫

就...咁叫?

阿姐

即係 三個疊字 亂講

雞唔係 吳若雞咁叫咩

rab rab rab咁叫又話人錯

易撚到

咯咯咯

娃娃娃 淫娃！

唔係中文

阿姐塊面好多閘

屌點忍到唔笑呀

好易

若希做乜春

thank you

咪姐係畫畫個black magic 講唔該

原來er係欸

即係畫蝴蝶

做乜嘢

Thank you

臨尾要停一停先空
明了

Thank you呀

要講thank you先

啲on9字幕又出黎了

即係屌你屌你屌你屌你 停一停 死

有禮貌

好出玲玲做得

講左咁撚多次thank you都唔知點玩

On9

技窮到

我覺得我果個啱啲囉

第一次係咪無講thank you

弱雞

今晚易到

do姐

好尷尬

thanks

d ocamp game咁on9

若雞叫

咪撚再玩black magic得唔得
我老母集集都問點解

今集易得太過份,好悶

愈嚟愈差

睇唔到佢地出乜牌係到影佢地有乜牌做咩

唔聽人講吖嗱
阿蛆

我老母次次又係叫我解
解完比佢又話: 吓咁無聊架

唔知搞乜

1萬蚊獎品好豐富

好唔掂

提得太出面姐。。要10分鐘玩2個game

10a個新聞冇留意

thank you 如果唔係提得咁出面玩好耐都得。。

其實想問下有冇人覺得呢套野真係好撚垃圾
主持9唔撘8，汪呀姐正正經經咁
成班藝員又要懶係好玩好投入，但又就住就住咁
完全唔知娛樂緊邊個
睇到好尷尬

邊撚個諗出黎
呢套野
之前玩完第一隻game仲要討論邊個贏
勁撚on9
今集 cut左

rosalina

咪阿姐囉
娛樂節目又要懶正經做訪問

打手推

戴和

阿姐件衫

fyy 10a同場?

正wo

熟女

有香港公主

娛樂大媽

冇10a

為左睇如風

呀蛆pat頭髮係jm9

芝思姑b

搭過4次飛機都冇
旅咩行

D嘉賓全部40路

呢個節目啲主持仲多過嘉賓

郭子豪

都未講完就禁

女人

無

5VS4喎

拍定手先啦 C里蘭卡

阿田好柒

Joey

呀田同陳芷菁有咩分別

柒到

我讀過Drama 架

郭子走啦

我讀drama架

郭子豪嗰堆

冇

入大哥

應該一禁鐘就唔再up

有預感會有人投訴

森美吳君如tony jaa

屌那媽

是撚旦

屌那媽
是撚但

挑那媽係再黎玩

我識

個堆唔係主持黎

若希同fyy笑得好癲

泰國人

柒

若希

做咩會有吳弱雞

屌啦媽

阿田又扮大家姐，好撚煩

集集都有架喎

長城係七大奇蹟都唔識……

不嬲都有

小谷好靚

唱A記歌

一姐梗係要有

太香
可以講咁耐先笑

Ab

果幾個女人四十
最正係如風

第一次睇 唔該

嘩,依個遊戲要睇足2節

最難頂阿田

我中意車婉婉

仲係單身

成套嘢最好笑環節嚟啦

唔係有杜如風唔使睇啦

成套野係得依個環節之嘛

屌，又要見到on 9豪

Tony jaa心諗

皮膚Keep得好

以為楊潮凱

主要睇佢

會唔會問
你鐘唔鐘意跟團

個頭7到

個乜柒郭子豪 無線咁都唔雪藏 ON9?

吹咩

FYY D豆豆

郭子豪: 你可唔可以/會唔會 (頭上牌d字)?

又要睇醉駕雷隊友

而家d新人咁答

呀澤番tvb

阿田

會唔會係執返劑

阿澤上次係tvb係咪女王辦公室

阿田好癲

食屎啦

係....好睇

係

Fyy

完全唔討好幾時收皮啊佢

FYY嗰種豪放真係唔係可以扮得到

馬賽對波圖都係

佢應該唔係喎

條on 9只係識咁

呀蛆作用係咩
係度又唔係玩

食野囉

佢差不多係呀 城x掛

評分

迫人做頭上面塊牌啲野

阿田好寸

串9弱雞

阿田好波

副咀臉好乞人憎

大塊田

白痴黎了

on9又講答案

咪影個乜鳩子豪啦

蠢過隻豬

叻左喎

個個都9唔答8

關你咩事

班女人四十路都唔多客氣

車丸丸

今集嘉賓高質啲

丸丸

提車婉婉水，咁出面

fyy好醒

卓同車一樣樣既

一撚樣

fyy防衞意識高到一個點

砌人生豬肉

老屈

d懶音聽到想打柒條fyy

fyy淆底

fyy應該熟呀芝脾氣
唔驚佢小器

田塊面好西

旺角

如風好醒

如風

杜如風幾醒

女人四十個個都好好笑

特式黎

杜如風有D格格不入咁

一上位就以為自己係一姐

娛樂大家[粵]5

Fyy都幾好笑 依集啲嘉賓都

fyy又係阿姐

on9

阿田鏡頭前都咁串
鏡頭後

頂係我舉報呀蛆啦
坐係度又要玩要唔比人舉報

雪鳩你

屌⋯⋯白痴豪

阿田同杜汶澤真係天生一對
兩個都串柒柒

好黑人憎 擺起個款搞到人唔敢舉報

淨係識照講人地塊牌都中

舉報得啦

香港公主醒到

俾人針

好齊 呀田同卓韻芝

。

如風又死多

以為如風好醒

屌班隊友狂跣如風

佢其實應該知

唔咁肯 收唔到科

應該唔小心講左

佢唔想比人針啫
你見佢之前都狂避日本地方